{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001953",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023082298396/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코튼 배색 스티치 캐주얼 팬츠 - 네이비"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門が製造したブランドです。 当該ブランドの商品番号はFW23 / 113921CY1Rです。 こちらの商品はステッチでカジュアルな感じを生かしたパンツで、綿素材を使用して柔らかく楽に着られます。 製作されたパンツは端正なネイビー色で製作され、どんな上着とマッチしてもよく似合います。 表地は綿100%で構成されています。 洗濯方法は濃い色と明るい色の場合は分離して洗濯し、漂白剤を使用してはならず、洗濯の際は服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると部分脱色や毛羽立ちが発生することがありますので注意してください。 洗剤は十分に洗濯して残さないようにし、洗濯時に飾り物が落ちる恐れがあるので軽く手洗いしてください。 製品の損失を防止するためには、機械洗濯をしてはならず、暖房器具に近づいたり高温のアイロンをかけてはいけません。 また、金属部材との直接的な摩擦を避けなければならず、装飾物が付着した場合、首を絞めたり人体に害を及ぼさないよう注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、個人の体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 また、製品を着用する際は白系の製品に色移りする恐れがありますのでご注意ください。水洗いの際に一部収縮が発生することがあります。 摩擦により毛玉が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際は注意してください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "8 secondsです。"
        },
        {
            "question": "この商品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / 113921CY1Rです。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどんな感じですか？",
            "answer": "カジュアルな感じを生かしたステッチが施されたパンツです。"
        },
        {
            "question": "このパンツのカラーは何色ですか？",
            "answer": "ネイビー色です。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "表地は綿100%で作られています。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用しないでください。また、洗濯時には裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないでください。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのように手洗いすればいいですか？",
            "answer": "軽く手洗いしてください。"
        },
        {
            "question": "このパンツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "いいえ、機械洗濯は避けてください。"
        },
        {
            "question": "このパンツはアイロンがけできますか？",
            "answer": "高温のアイロンをかけないでください。"
        },
        {
            "question": "このパンツと金属部材の摩擦に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、金属部材との直接的な摩擦を避けてください。"
        },
        {
            "question": "このパンツを着用する際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "このパンツは水洗いの際に収縮しますか？",
            "answer": "一部収縮することがあります。"
        },
        {
            "question": "このパンツは摩擦によって毛玉が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、摩擦によって毛玉が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "このパンツの着用や保管に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがあるので、注意して着用や保管をしてください。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 498,
        "QA": 479
    }
}